# MSI2 - Connect4

Projekt mający na celu stworzenie programu grającego w *Connect 4* wraz z wizualizacją. W jego skład wchodzą dwa podprojekty: GUI oraz backend.
Instrukcje uruchomienia każdego z nich znajdują się w odpowiednich katalogach.